/* icon next to the tool name on the sidebar */
"(.*)" = "(.*)";

/* icon next to the tool name on the sidebar */
"{.,}" = "{.,}";

/* icon next to the tool name on the sidebar */
"<>" = "<>";

/* icon next to the tool name on the sidebar */
"Aa" = "Aa";

/* navigation title on top of the window */
"Change prefix or suffix of each line" = "更改每行的前缀或后缀";

/* navigation title on top of the window */
"Convert case of list of words" = "转换单词列表的大小写";

/* a navigationTitle */
"Convert Html code to a DSL in Swift" = "将Html代码转换为Swift中的DSL";

/* sidebar section name for a group of tools */
"Converters" = "转换器";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy output" = "复制输出";

/* sidebar section name for a group of tools */
"File" = "文件";

/* tool name on the sidebar */
"File Search" = "文件搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Format and Highlight Json" = "格式化和突出显示Json";

/* navigation title on top of the window */
"Format Swift code" = "格式化 Swift 代码";

/* sidebar section name for a group of tools */
"Formatters" = "格式化工具";

/* navigation title on top of the window */
"Generate names or words" = "生成名称或单词";

/* No comment provided by engineer. */
"Generate output" = "生成输出";

/* navigation title on top of the window */
"Generate UUIDs" = "生成 UUID";

/* sidebar section name for a group of tools */
"Generators" = "生成器";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to a tool by order" = "按顺序访问一个工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to the next tool" = "转到下一个工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to the previous tool" = "返回上一个工具";

/* tool name on the sidebar */
"Html to Swift" = "Html转为Swift";

/* sidebar name for the tool */
"Json" = "Json";

/* No comment provided by engineer. */
"Layout" = "布局";

/* No comment provided by engineer. */
"Move output to another tool" = "将输出移到另一个工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "姓名";

/* No comment provided by engineer. */
"Navigation" = "导航";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste to Input" = "粘贴到输入";

/* tool name on the sidebar */
"Prefix Suffix" = "前缀后缀";

/* navigation title on top of the window
   tool name on the sidebar */
"Regex Matches" = "正则表达式匹配";

/* No comment provided by engineer. */
"Save output as..." = "将输出保存为...";

/* navigation title on top of the window */
"Search inside files" = "在文件内搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidebar with the list of tools" = "工具列表的侧边栏";

/* sidebar name for the tool */
"Swift" = "Swift";

/* tool name on the sidebar */
"Text Case" = "文本案例";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle input editor" = "切换输入编辑器";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle sidebar" = "切换侧边栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle sidebar (Command+Shift+L)" = "切换侧边栏（Command+Shift+L）";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle split alignment" = "切换分割对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Tool Usage" = "工具使用";

/* icon next to the tool name on the sidebar */
"UUID" = "UUID";

